求救 有無人做hk express

我一月頭去韓國 但係護照一月尾到期
我知韓國係只要係佢境內期間護照有效就ok
依家係想知uo會唔會俾我上機
有冇做緊hk express既人可以答下我
（已經申請renew passport係驚趕唔切)

睇地勤心情 完

半年有效期喎

申請緊renew就趕得切啦
而家先10號

未交表就難講d